黎明行動要諗點搞好公關

各位手足，捱下捱下都捱左五個月，咩都一齊經歷過，繼續齊上齊落。

以下說話可能唔啱聽，不過小弟有感而發講兩句

呢個星期日黎明行動成效雖然好，但係同時政府依家打嘅係公關牌，試圖扭轉民意，儲夠一定嘅民氣先清場。

無論係琴日解放軍嘅自發清理，同埋今日朝早市民自發拆RB，無可否認係好好嘅公關伎倆，畫面上係好好睇，傳媒影到嘅係一班人清潔自己嘅地方同城市。（都仲未計我哋防守嘅時候會影到我哋主動攻擊平民）

民主運動其中一個好重要嘅動力，就係要得到市民嘅支持。我老豆話以前六七暴動，點解左仔失敗，係因為民生都係歸向港英政府。

今次我哋要諗一諗，點樣去文宣同埋公關方面，做得好啲。我擔心嘅事我哋會重滔雨傘運動嘅覆轍，民意逆轉。

我冇一個好好嘅答案，但我哋真係要諗諗，唔好俾普羅市民覺得政府先係好人，又或者比人放大抗爭所帶來的弊端。

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :